如果三哥同大家食老闆合作拍戲會點?

例如 戲名係乜
套戲既類型 勵志 ?愛情? 動作...等等

愛情動作

金鎗人

有啦... SM 片丫麻

喱個三哥？

譚x 個個

屌你笑撚左

戲名叫咩？ 面食風雲？

故事描述：
三哥同大家食老闆係一對熱戀中嘅hehe，譚仔三哥岀黎橫刀奪愛話要開米線鋪嘅爭產戲

戲名：叁哥事變

應該會有爭產同三角戀原素
最尾就大家齊齊整整咁囉

溝埋黎做三哥大家食丫笨

大家食同三哥化敵為友一齊對抗某全球飲食集團,得唔得?

大家食譚仔

山哥你好，禾喜遞家射

茄底●三小

戲名：大家食三哥j

Civil War